有個文宣小建議

借朋友AC用

睇生果報 見到有一個好靚嘅日曆 記錄由六月至八月抗爭運動每個時刻 個出設好清晰 好幫到我重溫舊夢 提醒我點解要堅持

小妹不才只係有個建議 想有電子版嘅日程表( or google calendar/ RSS feed嗰啲)
click入去會有當日發現嘅事情 可以包括時地人事 被捕 等等

例如
抗爭集會
藍絲集會
義士消息
外國活動or消息
共國消息

將呢啲事件用schedule方式去表達 將抗爭變成生活一部份 唔想香港人咁善忘

五大訴求 缺一不可

P牌冇得 pish

大家幫幫推

幫推

P牌推唔郁